★投考輔警KEN：「看見香港一個這麼好的地方，受到這麼嚴重破壞，我感到痛心，.....

本身是運動教練、41歲的Ken，是新畢業的其中一人，他說投考部分原因是受去年反修例事件影響。

輔警KEN說：「看見香港一個這麼好的地方，受到這麼嚴重破壞，我感到痛心，作為香港土生土長，而看見自己有能力出一分力，我是義不容辭的。」

上個財政年度投考警隊的人數減少，但輔警就按年增加了一倍，有2,200多人投考，本年度截至十一月這八個月，就有1400多人投考。

TVB

呢啲未醒目仔
轉職奶共食狗糧
現加重做健身教練
靠食鐵餅過世

但一日係狗 一生都係狗

Ken (理想)

係咩
咁佢點睇區議會藍屍輸到仆街
好心呢啲少數派就唔好扮晒嘢啦
貪錢同權力就認啦
屌你老母

41歲

做狗就做狗啦，心痛香港

以前D 依D 警察畢業新聞好多都有講下個D 人原先係做咩工, 但依D 30UP, 40UP 新入職反而唔講, 係唔係驚俾人知佢地原先只係做D 鳩工

果然無令我失望，都係啲毅進啲friend

讀運動教練科嘅，只能做狗

一個受害者一個施暴者
班藍屍賤種
個焦點係放喺個受害者反抗嗰時踢爛咗周圍嘅嘢
而焦點唔係放落個施暴者係仆街
真係完全係腦裝屎

新義安 和勝和 14K

睇下個閪眼望邊.....
講野都唔得正 閃閃縮縮 垃圾
考就考真狗啦 做輔狗做咩尻....

做佢個女就仆得街啦
人哋強姦佢個女
佢個女反抗踢爛咗周圍啲嘢
咪好撚大破壞？
照依班藍屍狗嗰個邏輯
錯嘅咪佢個女
屌你老母真係腦裝屎

有無諗過佢地之前根本無工返
係咁啱呢兩年要抽哂啲正職做防暴搞到無哂人手所以乜人報都請左先然後佢地先有機會做黎先生

Fake news

認人時間

其實佢地去維護正義咁撚正義, 我地小市民好應該支持佢地

快D CHECK下自己份保險、基金果條友有無做/家人做狗(包括輔狗), 打去保險公司要求轉AGENT 啦,

等佢地專心維護正義丫嘛

慳啲喇baby

有D撈得掂 教練搵 5,6皮 甚至 更多
會貪 100蚊一個鐘 做狗

同冒住得失客仔 風險??

諗多咗所謂運動教練 其實可能只係隻係旺角跑數既尖狗

做輔狗最on9
待遇差過人
人地一樣當你狗
日後制裁冚家唔洗去歐美日台
自斷後路

TVB拉